====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: leur mise en place a été facilitée par une réduction du montant de la redevance;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

